notebook 打機是否on 9

唔計無位擺，拎出去做野
用多3,400買部文書 notebook 加 5,600 desktop 已經好夠打機

唔係專注打中高端game既話notebook打機其實唔on9，主要係價錢差距同效能差太遠

咁用gaming notebook呢

睇係咪需要拎黎拎去，例如要周圍去或者要比賽，如果唔係，但又買依類notebook，咪on9

如果你唔係有錢，係on9
如果你budget夠多，你唔會問呢個問題

結論：文書機把啦

我個朋友用左成皮野買 Fujitsu notebook,是否ON9

要寫program，又要打機。想一部機搞掂哂

根本大趨勢係egpu
notebook打機唔ON9
買部有蜆咭焊死喺底板嘅gaming notebook先ON9

之前有post教淘佬買白牌notebook 用台機cpu display可以配到上1080

ON9